★歐洲央行官員發出警告：BitCoin投資者要做好損失全部資金的準備

彭博】-- 歐洲央行管理委員會成員Gabriel Makhlouf表示，比特幣投資者需要做好「損失全部資金」的準備。這是最新一位央行官員就這種加密貨幣發出警告。

同時擔任愛爾蘭央行行長的Makhlouf周五對彭博電視台表示：「個人而言，我不明白為什麼人們會投資於這類資產，但很顯然他們將其視為資產。我們的職責是確保消費者受到保護。」

Makhlouf的評論呼應了歐洲央行領導人的懷疑態度。歐洲央行總裁拉加德本月表示，比特幣是一種「高度投機性資產」。自11月以來，比特幣價格已經翻了一倍多，本月早些時候突破了40,000美元。比特幣價格大幅動盪已成常態，過去九天中有四天每日波動幅度超過5％。

周五 ，比特幣上漲至35,000美元以上，經紀商將其歸因於埃隆·馬斯克在推特上的個人簡介頁面上提到比特幣。

reset?

幾年前講到而家去中心化先係未來趨勢

Chain Hanged

..............
IT Dog :!Found some bug , Need Reset!!!

0

一日未破解到bitcoin一日都唔會死
完

Elon Musk提咩都會升

老貓燈力加持, Bitcoin safe

笑死 又係好似施永青個d舊時代廢佬廢人廢語

正常啦